FIFA 19 Ultimate Team 討論區 (243) 點解一個walkout都無

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7. 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack ，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

8.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

9: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

10: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

11: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張藍色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

12: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

13:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

14:點解有D人用KANTE打前鋒 C朗打CM?
答: FIFA 19可以入場十字制直接轉陣 預先SET好戰術就可以夾好FULL CHEM入場再轉位
你鍾意C朗轉去打後衛都得

15:抽到硬吹walkout又入唔到隊點算?
答:QUICK SELL囉屌你老母 抽撚完仲要PO圖扮慘

16:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

派獎時間
SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

1

警世圖

BABY大簡同Medium大簡邊隻好d?
2隻一樣價錢咁濟

@xxx千夏 最衰張卡冇頭 點解toty同其他special卡可以差咁遠
@凍巴 聽日到你中motm/hero cr7

呢張都3球幾意外之財，我係你就keep TOTY. 有頭差好遠

點解可以咁易中？

第一次抽到90+紅卡興奮左一陣
但其實已經有張potm Sterling
又比EA撚狗

做肥料都慳幾皮啦

做sbc咪幾好又易連

拎紅卡出黎行 威都威過人啦

5萬咁上下有咩前鋒好用？諗緊買隻普金音樂比利，各位師兄點睇

我就用黎打cam位 同埋本身532陣夾chem
所以cam位屁馬好重要
講屈機就一定係toty架啦 呢樣無得否定
如果真係入古烈治呢類icon既話
唔夠錢就會放toty 不過你計下數先好

SIF Belotti

緊係梅斯頓啦

第一次90+

喂chansir204 ... 你擺隻巴西銅gk好似解唔到任架wor...

都岩 之前次次金三銀一無試過>84

用過loan個隻，唔太識用啲唔撞得嘅矮仔

師兄用過覺得點？？

Ching自爆？

以前用過IF果隻咋，咩都有D咁
本身預佢可以頂到下波，但用落頭鎚其實唔係好頂到爭唔贏

係group forward出黎仆街冇留意tim...

IF文迪蘇傑 除咗慢咗少少同唔扭得 其他都幾好
要撞得下又快又扭到下波嘅可以試OTW muriel

birthday應該下個禮拜5？

反而我覺得佢左右腳勁ban幾有用

今星期真空？

今晚睇登入畫面就會見到xxx starts in 23hrs 59mins
應該會有birthday

個市長期都唔使升番

除左包皮尼馬c朗
其實佢出咩都唔會好意欲中

拿拿臨出d end game icon sbc啦

換轉諗 84 2k-2.4係正常 3k叫高水 低過2k咁平

呢兩隻邊隻好?

Birthday 轉左位既球員都吸引既
最大機會應該曼城 B silva 轉cam

佢出乜我都唔中
出乜都無乜所謂

今日終於做完任拎到陳仔

換走隻82allan拍馬杜迪打雙cm

但打咗2場用落有啲不似預期

allan就算82個隻都好搶得

但陳仔加馬杜迪真係有啲鈍

不過有時間刷任的話梗係刷咗先

利申: 已經諗住做意甲sbc換86allan

轉位都係上集先有 唔知今集會點玩

同埋birthday由月中至月尾開始都試過 又係好難講係今星期開始定真空一周

Rb azp

隻if belotti仲用緊

5星腳勁ban正

不過交波真係會激死人

要埋幫手交下波就文素基治啦

抽到ben gor好滿足

嘉年華美國rb幾好用， 冇咩邊個可以爆得贏佢
係身位差咗少少

今日抽到，用利雲同佢夾好d?

86以上有咩肥料好買

不如放左去實際D 呢隻D stat好奇怪

得Mendy 同佢係 Carniball 唔想放

咁買隻reus la 最好夾架啦

Toty vvd係咪唔夠toty varane抽？

又出

有d唔同style
Varane 快d標個下勁d靈活d

Vvd 大隻好撞 粗暴d

車狗無右閘
而家要用7chem 法安賀治打右閘

Winter upgrade 唔出番右閘azp

如果要後追對面啲快馬係咪都係揀Varane?

舊年都有用佢，用到tots先再換大波治, 係幾好用又有愛

好撚仆街見到d 打住lihkg名既 一入場見自己客場就退game
自重下啦香港人

補充少少,我諗住是但一隻搭 live 拜山+馬杜迪

麻煩244post改返 冇戴套扑野誤中aids

belotti/mertens

佢cb個pac打rb唔係好掂
可能一早plan好birthday出rb版

支持
最衰我搶唔到1001

我主帳嗰邊其實9玩都得 爆機陣黎 同埋toty陣好易悶 唔應該入到既波都會入到 打打下會好快悶 所以我寧願轉下人唔該你先 我破左張卡個處再算

Qs

小弟現時陣容，入場會轉4231(2)

以現時現金，如果想換走kdb，可以有咩選擇？

聽晚出man of the match 牙朗 美欺 文尼同辛尼

唔會咁冇新意掛 上集又係rb azp 10周年希望搞下新花臣

我無用過Allan 但陳仔好硬正 我搭住波叔謝4打中場 三個高高大大咁搶中場地盤 角球防守又可以多個人頂。

包皮同anderson先啦

1m下有冇cb好過varane blanc已經用緊cdm

btw 真係唔要kdb就
福落cm
st換賓爺

toty varane

加多少少買rio啦

Socrates
Del Piero

佢2個有咩另外選擇？

求指教

但係落到場照樣用福打cam 個位？

見到有爆機陣已經係大哨油雞pele都moment

用邊個版本呢？

屌你老母走撚咗三次

功課咪neymar
if mbappe

第四次添 屌你咩

del piero 用prime 食hunter
socrates 未用過

卡面黎計96靚過toty
不過94張相最有型
破處個下興奮好多

美職個sbc平平地值得做？咁岩抽中張廢既totw
但係我又玩英超

唔會拎黎玩就算啦

睇你爭唔爭個5萬蚊黎開飯

新手第一次玩fut

prime del piero 數值係幾多？

想問之後sbc，totw舊既都可以用？

92

neymar 普金落左去得7 chem 夠唔夠做

of coz
係黑卡就得

夠啦
贏幾班

笑左 我隻大簡變左邊緣人

點解嘅

波圖幻幻轉會皇馬

試試先，唔該哂ching
neymar食hawk 夠唔夠？

唔該哂ching，祝你贏多d

都係睇佢今年點玩
係咪真係玩番出道位置都未知

今晚甩左張普巴先就真

bug囉

暫時收一收起tie仔同toty kante試玩下

1m以下應該係middle maldini

有100萬budget
Untrade有messi,petit, rijkaard,luiz,alves

巴打有冇高見可以點upgrade？
暫時諗到:
1,包皮變if包皮/ best
2, kante變if kante/ 尼馬
3, blanc變 moment/ prime rio

有冇yedlin食評？ 仲諗住futbin會一面倒好評 但似乎麻麻地？

1. best 好用

pogba sif 我又feel到upgrade左喎

美國人踢soccer笑左先再講

CB icon 列卡特定白蘭斯好

1>3

本身都想整
但諗落遲啲再出其他位佢好難link
除非淨係玩英超

連登一遍負皮

不過爛國家黎講個sbc真係貴左d
差唔多價買bellerin 好似好d

聽日應該係fut birthday?

ea係就出多幾隻用得嘅mls特別卡啦
ffs都出得，而家出卡仲邊有準則可言

究竟今晚會出herrera定asensio呢
見好多predict都係佢兩個

尋晚美國卡咁炒得 今晚d西班牙卡會唔會又好似火箭咁升

美國金卡得嗰幾張 西班牙多咁多 炒條毛咩

美國琴晚D金卡汁唔少

係咁兒留返今日開個d俾自己用算

想問下今晚係咪出德甲potm? 準備入定貨砌sbc

聽晚啦

有無巴打刷線上單人？

但唔夠錢直上prime best
middle/bb版夠唔夠用？

計埋教練，你地會揀

Luiz, walker, bale 8 chem 定
Tie, bale 8, ibra 7 chem?

唔計價錢 4231 邊隻打cam好 4231

點解86軍刀仲貴過88果隻既？好用d?

比利無懸念
五星SM四腳
88氣

收200kcoins

邊有路數捉

crespo72passing打乜鬼cam

mendy好撚廢 千其唔好做
又比班ching老點

打錯左 st先啱

係kepa

3隻都可以打st
睇嚟玩開咩類型

憑咩

potm agger路食咩chem好？

德甲potm who

85rio定91vvd好？

hunter/hawk

講勁一定pele架喎
貴咁多

除左pele gk 同干sir 其他全untrade
想換咗隻右閘佢 可以點改？

唔係連tie既話 冇乜必要買85 rio

入game 4231

做乜個ac一search dr就斷 server

有2m內邊隻前鋒勁過或同89油雞同lv

Hunter 好d

牙朗

而家先刷法國 仲有好多人走去og

如果有1m budget，點upgrade先好?
係咪最好換咗LM RM 2隻先
定係買隻85 blanc頂allan先

好多人都有講唔好做

吹到英超第一左閘 我屌

隻荷蘭rb攻掂唔掂
41212(2)唔知用咩rb好

食張shadow啦

正仆街

同9up 好似無agreement?

點解我用普金mendy 7 chem都覺得幾好用

佢頭先幫過我刷

Barry 哥home 都幫手，感謝

Dumfries
斬波屈機 身位屈 會自動搶波

但有時有d頓
Composure低會間唔中送pk

最大優點係頂波頂鸁全game 90%球員
未輸過遠柱header
角球上黎仲入到波

overall好勁 夠用到End game

但你要防守最穩陣
就Headliners Lala or Sif cancelo , Walker啦

me

換Douglas costa?

估唔到候克係DR幫我兩場入5G
申 D4

冇，純屌下

最似dumdries既lb係咪sandro?

點廢法？

tie仔屌打

當我求下你 你休息陣先 我要LB呀

真心問 baby blanc upgrade係咪baby 韋拉？除左射波downgrade左 係唔係其他方面都upgrade左？

DR ser 好廢 次次試一場都係失望而回

改左做lihkg u win 送10場希望幫到大家

我差6場但喺外國

幫佢出張領隊卡先啦

brandt is gorgeous
nigga

人性光輝

大佬 法國係要入波 og唔撚計嫁

你拎隻頭幾出黎屌打佢

進攻黑洞真係無得救

岩岩出完Brandt if 又出potm 如果真係咁好on9

邊個好
如果so9 可以換 換咩好？1m budget

兩張brandt if都好柒
想組隊靚仔黎玩
(Reus+Lewy+Goretzka+Brandt)

bb blanc勁過bb偉拉
88偉拉先開始屈機

佢之前好似話過tie仔廢

推 見到全隊法國可唔可以幫幫手畀人入波
唔好自己入完就走

應該係唔啱用啫
你都唔識用牙朗啦

想屁馬入隊 可以點upgrade
Budget 400k

谷死一隊玩係咪場場要食體力卡

橙ousmane dembele有冇食評

直接 屁馬換anderson
eriksen換位pogba
法甲教練

vvd應該買邊張就夠用？ sif夠唔夠用定要上tif

唔該 咁再upgrade應該邊個位

tie仔唔岩我姐
mendy仲廢
但都叫做英超最勁了 英超真係冇勁閘

有tie仔姐係有icon 姐係hybrid 咁洗鬼用mendy 咪講左只限英超隊 最勁 咁都有得屌

法國係要入波定入波加贏

有錢買隻st包皮咁擺

估唔到差咁遠

eriksen/aguero

差3張 swap deal 就換到🤤

好撚勁

咁你覺得邊隻先係第一

所有寫住lihkg home win而又唔幫人刷嘅人死全家！！！

agger

Carniball mertens係唔係佢嗰皮？

係
兩隻差唔多

550k以內icon中堅係咪唔值得換？ 用緊普金華拉尼/ 88史堅拿

唸住買埋黎用

有冇啲好似普巴但高啲def work rate嘅全能中場推介

gullit

89 簡些路

Caniball lloris定普金ddg好用啲
猩猩之前係咪吹奏過呢隻lloris

普金包皮用咩chem好maskman?deadeye?

有冇手足放coins

想問下middle matthaus 定 baby vieira好 打cdm
搭uel 干sir

matthaus bb韋拉有d廢

baby blanc
再上就middle vieira

小泉巴打 尋日小弟加左你
請ACCEPT

入場4231 仲可以點upgrade? 有100k

sor唔記得咗

仆你臭街Nate Yiu，我獲獲幫人，但硬係有你d仆街借lihkg之名搵著數

黎唔黎場玩下

okay

On撚9？

d運勁撚到...

蝶巴得唔得閒玩幾場

有無英國巴刷任？想做賓硬化差5場

有個痢撚都係

真係輸撚左 神獸隊都可以比錢搞掂 紅卡C朗 美斯真係冇野好講

睇佢其他球員似零課添

刷到？咁多人
我都想刷can

行運超人
隨時其他卡都係靠抽icon換返黎

有無巴打friendly? 操返熟d先入wl

借機表揚呢兩位Ching，雖然第二位喺龍門口的左幾下波先肯自毀

撞過一兩場鬼佬寫home win 不過好多都打真軍

gg butterfly bro

係
撞到堆silver brazil / germany既又係打真軍

邊隻抵做啲

zanetti, 少數可以夠快打埋閘既cdm 如果有toty馬細路可以解放佢上中場

入game轉4231 馬圖打cdm

邊隻打st好 pele定ben

玩咁耐得86lala入到隊

ben, 5星wf 同埋ben打cam唔夠氣

我全隊都係課金/炒卡炒返黎

有無巴打friendly阿

驚birthday有bb icon sbc搞到唔敢而家買人轉陣
過左蜜月期隻lkk好難用好彩冇買sif

砌左個美職陣又未諗到排咩入場陣

PSN: Sunnylcy
home win 走場

有

Home win 走場狗

仲黎唔黎
岩岩比女Gank

可以試下
但我好廢
要少少時間玩熟班腳

聽日先, 要訓

好似畀你炒過0-6定0-10

見到你都唔想幫你刷啦

法國隊想換隻快既左翼落底9斬比朗
是咪橙卡dembele 係好選擇?

撚唔掂隻普金尼馬

走場狗啲名都特別柒

我幾鐘意佢
爆邊跑既位好靚

Sam哥星期2上9吹做節目

thx
屌隻番黎玩下

gg

Gg 巴打好波

終於刷到2隻+入隊

又一個仆街

gg 我同朋友吹水先 下次再打過

Gg gullit 同 kante 簡直係惡夢

做乜撚 一拎到個波個個都沖前 我俾條撚咩你老母

不過只會聽到把聲

rttf vvd張卡面好正

Eddielai2001 都係走場狗，小心

刷晒三隻了

差唔多一半都係走場狗

ParisSG0_
ksjlaw
走場狗

決定要改名做魯爾死全家

究竟係西班牙定德國

食屎啦 ksjlaw

應該西班牙啦

西班牙

Parissgo_,請小心

support

請問刷home win係咪我away就own goal 再等佢法國人入我波
我home就等人own再法國人入波就得？

佩奧爾

thiago 仲諗住有hehe

仲諗住有樣睇

多謝seth哥

出埋晒d冇人用既

第1次就廢事啦。。

西班牙都無邊隻有用

應該都要160k
防中又麻麻 攻中又差d
要打41212 彈彈波先玩到

成個event啲sbc都係用唔著既

係睇下伊拿拉文迪
艾比奧爾 查維馬天尼斯
呢幾隻個價起唔起到

叫做砌咗隻bradley支持下

我都有支持
賣哂d美國金卡當支持

好平,
應該60-65萬做完
唔洗icon, 無88 rate sbc

EA:就係唔出西甲 吹咩

用puyol的話 我prime都ok了

Loan隻睇下先 好慢

wass又被人扔左落右閘位
干sir正選
不過洛迪高後備

又慢又矮又鈍 仲要傳波差
所有缺點集於一身

支持

50萬以下既ICON CB係咪列卡特最好?
用黎搭雷斯因為想用迪基亞做龍

係 不過有d愛
試下先 雖然整緊大簡

做黎抽包+做祭品
一隻icon買都要38萬
佢d pack都唔差, 值28萬
等於買隻icon +買pack抽咁

係咪出哂嘉年華卡?

聽日係咪出馬圖斯 PRIME MOMENT?

係就正, 馬圖斯其實幾好用, 咩都有

聽晚出德國

好耐冇見你

Birthday tmr?

出列文撚狗

聽猩猩講 列文唔差

出列文真係撚死

高老師

但係做sbc嘅意欲點都低過馬圖斯啦 真係所謂嘅全能到仆街

馬圖斯未必識彈琴
佢如果有180高既話 可能可以挑戰韋拉地位

未出moment, 佢依個活動都出r1 r2 moment icon 得列文同馬圖斯 2選1

佢張moment未出

有冇人做左yedlin?
同walker lala個d有冇得比

無得比

全能到仆街

普金walker仲勁?

試完一場佩奧爾
廢撚到喊

有預感 列文撚狗

EA: 咁容易出隻end game icon 比你咪唔課金

用住列文先啦

有冇巴打有推介

轟踢歐霸勁撚到
豬腦2g
M朗 1a1g

都無乜選擇
列卡特大路選擇

等埋睇下聽晚德國出咩
唔吸引就砌bradley算成個嘉年華sbc都冇砌過，要搵個黎砌砌參與下先得

不知不覺都打左三個月wl 紅卡都未中過一隻 勁而入到隊/勁但入唔到隊/廢但入到隊。。全部都係廢而入唔到隊
究竟呢三個月次次打足14w-20w係為乜？
ea我屌你老母？

bradley唔係fb咩？

Ea 搞笑咩
出隻thiago 做乜鳩
又唔係肥料價
真係當人on9

係wor
證明啲嘉年華佬真係好唔吸引

開哂sbc/mm pack 又冇board

我開game到而家 都就半年 次次23w咪又係咁
今日抽完都懶得怨

德國鳩估奧燒，魯迪加，梅斯達菲

仆街 用440k買完隻基斯普
依家走黎出隻佩老大

好想即刻賣左佢做

希望西維爾順利過關

ben爺加油

佩老大 多5點基礎速度就勁到仆街

等緊頭場既華倫西亞過關先

咁要生高多10cm
傳波vision唔好咁差
agility加返20

def 同phy爆撚晒 但其他數值好屎 用矮中堅不如大簡

近排好fit

你入返？定等緊入？

豬腦戴帽

愈講愈想做
見到佢一野彈起大力頭鎚就爽哂

入返呀
晏晝470k入

89 Blanc食shadow定anchor好？

shadow

棄驚了想放左個少少coins佢但係唔知點放

係啊 頭先po左對手紅卡牙朗+sif小花
睇到呆撚左

華倫頂唔住

唔撚係掛 干sir

cls 90min追平好彩到

絶殺番

干蛇個價坐過山車

揸住干sir既人岩岩會係咩感覺

望住好撚多隻跌到360 無錢買

差d屌出聲

頭先跌到25萬又上番原價了

頭先25萬買咗嘅就已經賺10萬以上

90分鐘 睇到1-0 真係屌哂老味

諗住放 再睇多下 變左1-1 笑撚左

嚇撚到仆街 心臟病都就來有
利申：干sir持有者+華倫fans

上到88應該好屈韋拉咁款

ben爺加油
西維爾盃呀

輸緊

開始跌市
最少要入2球

阿記咁快2:0
Auba 1g1a

屌。。。

留定d包出motm博下都正
c朗，基奧特鐵膽
鳩估仲有guedes,美羊

對捷克隊唔係輸吓話

Mane都鐵膽我估

42萬buy now
隻sif都最多咪30萬

係 漏左
諗起都正

國米gg
Rebic

1:1 賓爺入12碼

呢一刻都跌左5-6萬 止一止血
70分鐘再唔入就再跌

已經升番上48
其實應該贏到既

85分鍾比人cup邊個會敢買
同沙士冇人敢買樓一樣

輸左球12碼再入返球世界波 我到底睇緊乜

明明差一場就夠數
dllm打咗個幾鐘20幾場全部開away畀我

2:2了

真打 la

如果你中意ddg嘅 應該會滿意caniball lloris
用左幾場 見佢會用腳 同撲波好 遠射都救到
唯一有問題嘅係撲 大力抽對角頂果d波
我暫時中意佢多過nif ddg

硬係唔鐘意冇long throw 嘅龍

3:3 now 係咪咁撚痴線呀

賓爺

無lu賓爺

臨尾香

唉

最後兩球都係左路無人俾人把握到，痴線。

88 M朗

干sir

揸左賓爺既巴打請不要傷心

好撚嬲

Untrade冇諗過咁快收皮姐

好傷心睇好最少上到90

中紅賓爺，又想大執，上轉下有冇down grade

有平ben 爺執了

Throw佢都唔係差 但用腳出波有d慢 回傳要早d傳走個波

RTTF 幾時會upgrade?

嘩 宜家先追到post

係 lloris 好撚勁 夾到chem真係要試試

神救機率暫時用過既gk 最高

ea繼續迫害西甲

真心唔明點解西甲西班牙人咁多選擇 係要出個冇人用既Thiago

因為西甲無比錢EA

出Saul就正

89 Blanc終於入手
0課玩家兩隻icon完夢了

尋晚47萬入

慘

對面果隊咩黎 勁成咁

rip

今個星期無event?

今晚就來了

估唔到西維爾係輸俾呢隊出局,真心爆大冷

Ben 爺27-8萬好吸引

期待!

7chem 尼馬夾UEL ben爺定10chem夾bb best好

公平咩

入左10隻平耶達 27萬真心入得過
佢張86sif都20萬buy now 比人秒 ， 87當tif無可能27萬

其實只係pace同dri多1點
最重要嘅射波傳波都一樣

86改price range 之後應該起碼250-270

不要再說了已賣

抽到86Ben?

唔係呀，冇咗20萬了
買咗隻hl dembele試吓

sam gor 你入定一隻大貨

星期二上去吹奏下就出貨

有名係時候要玩下財技架喇

做財演

下個post唔該用: 永遠懷念賓爺(浩氣長存)

呀賓，點解會咁

我淨係諗住上去講吓tie仔

benyeah 跌到270k 好吸引

唔好提佢一日咁多得唔得

頂你 講呢d

高追賓爺誤中地雷

跌到269k 好吸引 不停更新

34k入6 7隻scream pepe
pace上94就執錢
唔上就每隻蝕一皮到

幾時再轉stat?

EA搞個咩eNationsCup，冇日韓，但有中國

隻sif仲未有人出貨

今晚

係咪好似會轉第二個stat即係phy 90 轉pac91咁？

係呀
我諗至少會轉兩個
如果轉3個就fatfat

干sir明明出左線 琴晚臨開我放400k 今朝升得10k
反而賓耶一下可以冇200k 呢的係雷曼債券

我揀卡入係揀原本已經高rate嘅入
如果轉到pace 94就變痴線卡
verratti轉一定好正
可惜高水 蝕唔起咁多

建議大家真係唔好用puyol
岩岩對過一隊 佢食SHADOW卡比我隻BAN爺 (紅卡呀) 爆到成隻狗咁

你大獲了曲線話自己中正紅卡

依家係咪冇人刷obj?
尋晚搵勁耐都冇人

星期五入icon是咪一定食炒價

直線爆
玩到而家廿幾個星期 先第一次紅卡係中一隻叫做好野

唔洗驚我已經頂曬所有怨氣

一樣玩咗咁耐 仲未有紅卡入到隊

你係話自己2個禮拜冇中過好嘢喎點同呀

btw 如果有巴打中意sterling
tif 佢射波有翻力水會入 感覺upgrade左

兩個禮拜咁長時間呀 ????!!

前日50萬放左賓爺 今日入返先

我諗住做
用堆untrade肥料做應該補好少錢就得
反正本身只係用緊隻tah

係咪好似長期缺貨

Baby vieira 另外有多30零萬 同位置係咪冇野好換

我係話messi 週之後2個禮拜冇84up啫
因為messi個禮拜俾人屌
冇話以前唔係抽垃圾....不過算啦
再解釋都冇用 以後唔會再講reward
不過我真係希望大家中到好野 因為我明白有時WL係好痛苦

我都想做我睇唔到之後邊隻icon cb 係可以唔駛summit icon 呢隻算平

bb blanc勁過bb偉拉

有無巴打識用隻sd迪路飛奥?
食咩chem好?
成日被人從後拉番轉頭
都爆佢唔到嘅

係 250k又真係好似太低 我自己覺得幾好用

爆之前有冇講句爆佢迪路飛奧先呀?

爆佢

打咁撚耐wl
廿鳩幾個星期 去到今日先有一張紅卡係有用
回想番真係唔知自己為左咩打

真心推薦大家用

Bobby Moore 食 BACKBONE 入場打CDM 有無得諗

依隻就算啦正正經經買隻bb blanc仲好啦

同路

宜家我打反而因為WL易打過rival
rival的人場場認真到傻 反而wl有時仲casual

打rival好撚慘
我上到D2 屌你老味打10場 有9場d仆街都唔撚飛replay
入波一定衝鏡 領先就係後場係咁的波 勁撚冇品

我唔知自己有冇能力上D1 淨係知道我琴日連續走左10場左右 跌到D4先玩

西甲真係好慘 西班牙咁都唔出隻西甲人比佢 今晚德國自已估計會出sule/sven Benderpotm會出禾堡LB

Who?

想佢出Diego Costa

西甲就係原罪
卡年華得隻williams
明明大把可以fb又唔出
祖亞昆, 卡蘇拿, 捷西斯拿華斯, 祖法蘭

2 x 英甲
2 x 意甲
1 x 法甲
1 x 德甲
1 x 中超

又真係冇理由一隻西甲都唔出喎
但德國仔打西甲又淨係得KROOS

巴打好遲先開game?

達史

this shit....我講game

joaquin

求 IF Leno 食評

Sbc好用

正正經經買隻ddg

轉左532好難入波 守燒味係好左

自
成日記住佢隻lb if

隻嘉年華佩利錫
做super sub又幾撚好用

17萬既super sub

英甲出左邊兩隻?

耶連同文迪

好快 真係super sub

哦, 原來係個"英甲"
令你誤會添

唔知係咪放工太攰定點
1800->1600->1450
先識贏返場 點搞
好似踢到無哂自己風格咁

窮撚，琴日硬吹中
拎去做SBC覺得好晒，
用落似LOZANO又有少少似美欺，遲D平既話入得過

加埋隻LOZANO出黎真係跑死人，又靈活

我而家做緊1650-1750升降機
有陣時解任明知跌落去會易解啲但係都唔捨得跌落去

佩利錫6尺幾,點都唔會似美欺

佢張普金我用左兩3個月

佢應該講緊美國仔

屌我想降到d10添呀
好似話係咁入自己龍門波 會一野降好撚多分

打機求開心 我寧願落番去屈鳩人機
好過上到D2,3 打場機都要受氣咁

決定左周末要重整旗鼓
你老味點會見跌破1500架....不過打到眼都睜唔大就真
有位就傳

應該誚緊Pulisic唔係Perisic

係，隻美國仔，梳講得唔清楚

隻Pulisic中文叫法係咩其實

......

一講佩利錫就只會諗到國米果隻
多仔果隻點都係譯普利錫係話

都係譯音問題
世界盃個陣國米個個都有叫過 比列錫

國米果個我真係叫開比列錫

打英文唔使煩

如果為左整puyol
Downgrade橙福落紫福係咪唔多抵屌

puyol ..
有愛就去馬啦冇計

EA真係冇死錯人...出到咁平
隻puyol真係唔係好得, 好似upgrade得好少

火炭巴一齊做
可以既話出下食評 小弟要儲錢先整到

咁由佢
Priority唔係咁高
整完league sbc allan先算

都係唔做住
仲有隻allan未做完

基斯頓佩利錫

今晚出達史特根

Puyol無辦法比高速度佢
佢高多少少速就開始痴線 話就話178cm
但def同phy爆哂咁

(我本身luiz拍azp，整緊大簡取代azp)
我琴日用隻loan puyol打左4場，真係覺得用azp好好多
太鈍太慢

屌你兩條友彈出又彈入

BTW,我都想整SBC allan 佢張ucl好用到仆街

譯名拗來無意思,我誤會係我問題

per字頭我係譯偑,eg 偑雷斯
pu字頭我譯普

自己明就得

是但啦 明就得

咁多卡想玩
邊有咁多錢
梗係諗清楚整邊張先

Sbc嗰隻升好多passing同shooting
我貪佢呢樣野
後上幫波應該好用過ucl嗰張好多

放 1m coins
$450
第一次放 用你方法過

ICON的價值其中一樣係
佢自己吸波同埋彈開人
到WL比EA做緊個陣就好靠佢地AUTOBLOCK

anyway , 想知大簡係點

Agility俾多少少都好啦

而家d錢都係留黎整sbc 你岩呀好多隻都想玩

ucl Allan好勁 我覺得好用過簡迪 一樣快但係allan大隻d
但係d射波真係 ...

呢個問題真係好複雜 第一份工其中一樣要做就係做球員譯名的確好多思考地方 例如 到底叫古圖斯定係高斯爾圖 籣迪定係干堤好

所以sbc嗰隻升左shooting stat應該會好啲

易伍古

有冇賭開馬
參考下d騎師名 譯到成個華人咁
出到黎澳洲佬黎

我有樣野一直好好奇
點解譯名多數跟英文發音譯
而唔係跟返佢本身語言發音譯？

大簡快又靈活，防守下三路冇得輸，
真係會自己吸波同埋彈開人，
高波可能因為模組關係其實都唔係真係太輸蝕，
不過始終都係矮，要有個高既拍擋，當然你要比既話
blanc/rio/馬隊呢d應該先算屈，但大簡有愛

但係我用BABY 大簡 都係無高度
但係好撚頂得

仲有 reus 萊斯定列奧斯好 hazard 夏薩特 定 夏沙特 pobga 普巴 家 樸格巴 rashford 拉戈舒福特定華舒福 廣東話真係博大精深

都無所謂啦，咪撚譯埋d什麼貝克漢姆強國音就得

咁跟英文譯又好似正路D嘅
你同外國人介紹自己時都係講自己個英文(譯)名啦
唔會就咁讀番廣東話比人聽

感覺上統一用英文譯好似方便D

未出迪西尼之前洗濕左個頭moment做大簡 好彩用落都好勁 自動波防守

好問題 我都諗左好耐 答案係因為大部份旁述都係英文多 所以講波佬會聽英文音多 同埋做翻譯識鬼咁多語言乜 Google translate only

大家明就得，馬會譯名就比較約定俗成，但好多都同原音差好遠，其實係亂鳩咁譯 (馬會: 文迪蘇傑/馬迪爾 NOW: 文素基治/馬斯亞)

Now 嘅譯音大多都貼近原音 (Kante 干堤, Rashford 華舒福)，但觀眾要重新適應，個人就鍾意Now多啲，如果你打開Fifa 聽得個旁述讀個原音多，你應該會覺得Now讀音順耳啲。

但都有啲死症，25圖，唔通真係譯哥吐哇咩?

仲有Giroud，基奧特真係九唔搭八，住烏先係最佳譯名

NOW係岩音 但係讀落唔順口 cable 順口好多

韋拿杜姆定雲拿當

但係如果pepe轉走左無boost pac咪on9?

86 LALA 值唔值得上 87 ?

Thiago 好似幾平

其實幾欣賞Now，有時大家搵Link 睇波，啲西班牙文/俄文/葡萄牙文Link，讀到個球員名你都會知佢講緊邊個，但搵個鬼佬聽，佢應該勉強知雲拿當係講緊Wijnadum，但未必知韋拿杜姆係佢....
馬斯亞一樣，講馬迪爾真係無可能知係佢...

隻嘉年華mertens做咩max buy now price落左400k

我係1250-1550 升降機，次次去到1550就連輸急跌去1300

我自己覺得譯名主要係serve本地球名
係譯音同特色中間拎個平衡會好過夾硬譯到同本身個讀音一樣樣
球迷記起上黎都會方便d

Now班人應該有啲心思，反正有排壟斷，咪借機革命，除咗馬會未必會跟，我諗好快會睇廣東話評述嘅香港人會跟Now 套譯名傾波

睇波嘅朋友請珍惜香港評述，馬會朋友講緊高層每走一個鬼佬，就請一個大陸佬，到時全高層都係大陸佬，阿仙奴就成絕唱，大家要齊齊講阿森納

但NOW有D真係幾難聽
史端寧

85 and 86都有
86 d passing再好d

但我又覺得now有d係專登改
班講波佬好明顯有時講錯其他譯名

呢樣反而係最唔明
全部傳媒統一一個譯名唔係仲好咩
雖然好難話用邊個黎做準則

啱啱ig見到
唔知係咪old news

舊年Fut birthday d 肥料卡炒唔炒得起

now d譯名怪到
文迪蘇傑->文素基治

好難統一 因為每季都有新球員 係depends on 邊個台有得播果個聯賽 佢就決定個名

用過baby過300 場，而家用moment拍luiz

包位，後追，從後產人，頂贏goal kicker/corner，autoblock， 乜都得

唯一係交波，唔好當佢係luiz咁放長波，短交搓波無問題

邊到講今晚轉？

打FIFA 用過祖仔應該會覺得文迪蘇傑先怪喎，不過睇慣就無計

RTTF幾時upgrade ?

想問問有冇巴打有用過sif利雲
同普金朗比係咪都係差好多
我睇數值唔係差好遠
係跑得冇咁快
想入隻sif利雲換普金朗
收返百幾萬補少少入88韋拉試下

文素基治 係接近文迪蘇傑少少
如果以FIFA旁述發音正確

我見到勁多人報左

文素基治直情讀落都順口D

我相信我朗喺game入面應該都幾獨一無二，要比都係同自己比。

打防中 88 petit定 85 blanc 好

Now幾時轉埋James 譯埋做哈馬斯洛迪古斯

諗緊好唔好今晚抽籤前放左隻RTTF Aurier
用耶連頂住先

C朗同美斯
獨特模組 獨特跑姿 獨特加速性能 仲有好多數都數唔哂既獨特性
好多野都唔係數值可以反映到
如果SIF利雲做到C朗7成效果
我諗應該好多人都會轉SIF利雲

今晚有冇新活動

怒屌WL gameplay大會

呢個唔係新啦

同意,前兩日做亞軍廷入波loan左隻普金美欺,已經屈撚到傻

價錢反映一切

除非抽中阿積士/波圖
如果中強隊一定跌

同意 咁耐價錢都咁硬就明啦 頭鎚 走位 射門 都係好屈

我會唔會太廢，今日冇時間，尋晚見18xx差5場就夠分wl. 10:30打到凌晨2:45先夠分。

綜合咁多位巴打意見
我都係放棄了
唔該晒

Petit好似話似box to box
Blanc 食shadow打CDM好撚勁

波圖都唔易食....

阿積士都唔易食....

anyway 賣緊了
希望賣得出 + 今晚真係跌再入番

屌尋晚唔記得買艾達偉列特，一起身上到差唔多170,000

250都有獨特跑姿

200分內都要5場先夠 打緊d幾？

刷陳仔刷到火
連幫十幾廿個
一入主場即無人show
以後齋幫掛名lihkg 巴

唔關事嘅
有時打落明顯比EA做
琴晚成晚得1W2D 輸左起碼4~5場

係, 當CB每次交波都失, 中2-3次柱, D人跑唔起
就係你中鉛嘅時候

今個禮拜用呢隊打wl
有隻91 hamsik 同88skr 拎唔拎出黎好呢
好想handicap人

blanc加簡迪 平民隊好好用

最常見係明明企岩人地條傳球路線
但個波照穿過
人地就下下截到

捉到人地SM轉向 個波又硬係tack唔走 / tack走又跌番落人度
碌下碌下又比人入

賣coins,有100萬，全收 $4/10k

好似有，歐聯嗰晚何輝係咁講

世界杯都好似已經係

但印象中平時fox德甲又好似叫番占士

其實一般黎講 閘位係咪7/8chem都夠晒用

想upgrade 隻普金大力臣
係咪愈貴嗰隻愈好用

（最貴嗰隻未夠錢買住）

8chem sandro夠晒用

Fox 嗰堆人係Fox 自己搵人，Now 係播返Fox 聲源

我兩邊係tie同walker

俾幾皮野買隻sandro啦

轉普金kdb抵玩啲 不過對大力臣有愛另計啦

普巴打攻中好撚勁

好似3皮 又勁又抵

熱狗都係想用大力臣正選

有普巴打緊CM
攻又得守又得

教練卡？

做左Bradley用黎連呂布，雖然就鈍左D，但防守俾波都交到功課，都算物有所值

對過2場,有D 識轉波FABINO FEEL
行過都俾佢了走個波

所以想做

尋日玩左十場
真係幾似法賓奴
補強版法賓奴

做左入唔到隊
頂盡8chem

唔用icon連都幾難連諗緊做唔做

bradley 比想像中靈活wor

就係將法賓奴缺點大幅度強化左
傳波 靈活

幾萬蚊....跌都跌左 ... 仲可以用硬吹卡做喎

下星期tie仔黨全力吹奏

PULISIC (GER1)
YEDLIN (ENG1)
SBC LA RM (FRANCE)

點解?

決定唔放ben 用到完驚

明智

有無人一齊吹奏下隻86耶撚

SAM GOR仔上9吹

BTW邊日幾點?想睇

sam gor上9吹

諗緊砌佢好定係買 86 lala

屌你正呀喂

嘉年華隻William 同紫福，巴打們會點揀？

希望今晚出奧燒

勁到圍拉咁

咁又吹大左

用過89都幾夠用 同91差別不大
不過卡面歐聯group stage最靚

除非你全英超姐 唔係既話太難綠線都幾難搞

出咗局唔代表唔好用姐

其實普金同黑卡相差唔大

講防守 87 B Mendy係咪無87 sandro咁好

Yes 已經好屈

ben你地係用黎打咩位st?cam?

星期2

係咪會有samgor既樣子睇下

Sam gor係咪型棍子黎

冇淨係得聲
第1次廢事即刻出樣啦。。我普通玩家

ben爺喺健康射時代真係超屈 禁區頂first time係咁入

一定唔係啦

Sam哥 好想J下你

無咩分別

睇budget
87一定保值d

入唔入歐霸ben爺好 跌到28萬

如果黎緊兩個星期都唔得閒打wl 而家賣哂成隊波揸住d cash係咪保值d驚fut birthday d promo搞到大跌市

賣左TOTY kante 同屁馬，渣住250萬cash 希望兩星期後一係有moment 朗癲sbc 做，一係跌到買到94朗癲

用緊91 好撚勁

stay back右閘黎講
yedlin應該唔會好得過ucl aurier?

基本上依家除左live卡/otw/hl 加點會升外
所有卡都全線向下

D 肥料價簡直崩哂

pogba sif幾掂喎 700k又幾抵

連一般玩家都成手肥料
除左咁啱個sbc指定某啲罕有料
咁都係得嗰一兩隻會爆升

諗緊入ben爺定普金普巴 ben爺夠唔夠氣打cam

Me ST

而家都屈 4sm5wf
射波stat高仲要有pace

唔夠啦 78體能 st比較啱佢

琴晚抽到紅卡射左

發覺fifa玩得勁通常樣都唔差

屌sam gor 唔係笠個黑色頭盔下話

咁我要玩勁d 希望個樣會好d

你的樣子如何，你的技術也必如何

佢地話唔開cam

打到D1/E1就會變男神 好似係

萬聖節卡係未今晚更新

我都啱啱賣咗prime rio同馬基，準備掛埋toty kante, 3隻加埋跌球幾

照計今晚應該會出橙卡掛 唔講阿朗 有張基奧特拍伊巴玩燒味都好啦

87 pepe係肥料？做super sup掂唔掂

cron mane messi sane

一定掂，唯一係3*wf

呢個真

TOTY kante 算最抗跌平手走。其他卡跌到

諗住買？
係買就買85lozano啦

我之前2.5m入

90 pogba + 拖

FB 巴特利 + baby blanc

點揀好

無得揀baby blanc + pogba btw

唔係毒撚就得啦

brandt potm is coming

nif pogba + bb blanc ?

未夠錢

fb bradley + bb blanc 先之後再轉pogba

講起ben ye
其實之前好多次升市都想賣左佢搵人換
但其實同類型既真係無乜可以40萬有

要換係咪就要換Raul / rttf 基沙文/ 或者d靈活icon

再換係美斯/西斑牙ICON

你講個D都無得同佢比

出左totw，會唔會照出potm

今晚試下loan prime 佩奧爾先得嘅就做

form twitter

屌呀

隻法國LB呢

屌呀 我隻法國LB

mix意甲算啦
德甲堆後防都唔係勁

brandt 會有幾多人做?
roussilion正好多

尋晚有人試左 話廢到喊 不過咁平就做到 廢都正常

又中場
最想佢開orban又無

brandt靚仔+雙4*+靚數據

自已試先知 之前借prime 迪西里 我又唔覺得好用喎

我要閘位呀 後防呀

入場轉4231 上定下好d

隻sif都係33k

if sif張相好柒 買唔落手

我要Rudiger

魯迪加
出都出奧燒 大細梅先

奧燒個模組都似摩迪，升到9X比佢都未必有用

又英超其他聯賽會好傷心

出呢d人都係玩有愛
我都見過WL 有人撚93施華撚得出神入化 用到好似佢真人咁

哩個我好似對過，first time sm 乜都有

我都有隻但用唔到

same 見過人地用好勁

上

你地估緊係 fb 定咩

出多d呢type fans向仲正 mata ozil呢堆

真人其實好癲
d 插入half space 45度斜傳俾兩翼
或者打短傳組織滲透

咁即係唔洗換

carniball最後一隻sbc,今晚出德國人

我想入貨就真,依家268k,真係好抵玩

有冇92dybala食評？

呢三隻supersub揀邊隻好?

Lozano

中超開左季
點解仲未轉league

lozano

我都想入
玩緊 無法國仔既英超隊

無簡迪無普巴，巴打玩費甸+法賓奴?

點解kante跌左咁多架

賓爺最佳位置係咪cam？
會唔會唔夠氣打全場？

換咗88 Talisca 想後備落場，最佳位置係咪留後CDM? 想搵佢做 Bb Blanc 後備

Cam 遠射好撚勁

希望ea做好心 再好似雷斯嗰次咁谷衡個市
我成個倉 成百五萬肥料發酵緊

你同我打下就知 HAHA
我本身用咸錫+IF費癲
尋日入左隻ICON連伊巴+FB BRADLEY 變左費癲+Bradley
但對普巴 丹比利有愛 度緊點轉
成日心思思想轉人咁

最佳位置係st

點樣咁多

好阿，睇下今晚有無機會打下

Bradley 正選如何
多卡做咗 sub過1場感覺都唔錯

可以呀
因為放工食埋飯睇埋戲 個狀態完全打唔到WL 肯定死硬
同巴打交下手算

眼見全世界都降哂 好想換個公廁陣

Bradley 似邊款防中

敏捷過 干度比亞 , 法賓奴 , 卡斯米路
模組係上面3隻咁上下 , 腳幾長 , 但仍然係dd鈍
防守能力 甚至好過上面3隻 , 衝埋去伸隻腳出黎攔截個下效果幾正
而且體能好勁
缺點係唔知點解 成日好似走唔岩位咁
格離隻費癲靚d

我都有50萬

卡里奧斯

吹大左
干sir防守stat好撚高

玩2個月新手一問
點解Lozano 會係super sub ?

我覺得
呢類大舊衰 考驗既係落腳時機
一落錯腳 佢要平衡返 , 回身追人
基本上已經失哂位
唔同簡迪個隻 , 落腳準但射程唔遠, 落錯時機仲可以高速追住人
結論係 bradley 似86 干sir一出咁 , 有d喚然一新
但離不開大舊衰個種鈍 , 雖然明顯敏捷左

因為我停留左係干sir 仲係86個陣
玩落差唔多

似有高d 嘅Keane 有傳球能力嘅防中
雖然我淨係試咗一場20min左右

快 靈活 射得下 雙4*但國籍聯賽唔好連

buy now到處女bb blanc

干sir得傳波同balnace小輸

fb中場都加得唔夠多氣 carniball再少d

btw carniball個in pack時間加多1日 即係好大機會下星期先birthday

呢排冇乜心機打機 索性賣咗啲貴嘢佢再低價入哂啲肥料打爆個倉

佢冇返totw sbc / icon sbc 呢堆貨唔會拉高

反正近來轉行打pro club 由得佢養住先

可以點upgrade 入場轉4231

尼馬kante轉toty
普巴轉gullit
龍用toty ddg

ddg
85 blanc
90 rio
93 best

你又唔係利點解用Gomez Alisson

想問下你隻右閘好唔好用

用walker差唔多應該

prime petit 定 baby blanc 勁
cdm搭干sir

用緊if pogba打cdm搭bb blanc
升sif pogba值唔值

有冇人可以教下我點執個陣個中場好唔順

20萬筆直

我想用全德甲

賣左牙朗打包ST包皮尼馬 希望有進步

ST包皮可唔可以硬爆開後衛

有無巴打friendly

太多硬吹 國籍聯賽都唔少 冇咩選擇

85嗰隻？

我都想要91嗰隻但未夠錢
諗住哩段時間買上面其中一隻頂住先
咁係咪都係唔駛諗90嗰隻最好

咁即係其實唔駛格硬普金大力臣上黑卡/歐聯版？

電腦list Set bid now 1.42m
一㩒list 少左個0 之後發現
200k
EA屌你老母臭閪 垃圾system
幫人reset價都做得出

警世

我肯撚定係set 足價
逐個逐個對左兩次先list

有新圖了

有可能咩

見到都痛

突然覺得ben爺跌廿萬都冇乜大不了

90嗰隻同88最大分別應該係射波
速度/靈活都唔會差太遠

仲應該係處？

唔夠walker咁撞得 夠快 都幾好用

我用左一排既
好似六七手

真係都唔奇
有陣時search野都無啦啦幫我跳左個價位

我肯定 數左兩次
1.4m min
1.42m bid now
一list個數字郁左已經知仆街

經常係咁 一scroll會跌價

強烈建議美羊出張黑豹樣

90古列治同93古列分別其實大唔大

我都覺一上就要icon

2個後防 邊個好d

下面

我都試過差D禁錯
用APP LIST野好ON9個價錢成日會唔小心郁左
真係要小心睇多幾次先好禁落去

唔鐘意兩隻左腳 所以blanc 同埋抵用好多

賣coins HKD$4.5= 10k , 唔包稅
有350萬，不散賣
有意pm

我check完
好安心咁㩒
之後兩個價都變左
Idk wtf is happening

我直頭試過禁錯
bid人地隻普巴 600k
唔知咩事禁撚錯

blanc食shadow勁到仆街

個app廢

個app真心廢
成日砌砌下SBC又會亂哂碼又要重開DKLM
煩撚到西咁

今年已經叫順左
上年慢到掉電話

Sam gor 就黎fut birthday 使唔使放哂啲卡？

有愛就sif/歐聯版啦 當支持下我熱囉

仲有冇巴打未刷夠wkly obj?好難揾人

刷緊

petit 太鈍 唔係個個頂得順

依方面就唔好問我啦
啱啱先冇咗廿個

想轉90再拎啲錢買隻toty marcelo

有冇巴打試過放返coins比淘寶d舖頭?
佢要求我比AC佢過哂coins先
之後先再比錢我拒絕左

等到出局咪平d 囉

應該搵更多巴但好似棄左驚

屌你老母wai230909寫LIHKG home win入場真打

之前lunar都無出好多人中哂伏
今次都唔知有無futbday，就算有，你都要d人跌＞5%先打和
而定買肥料d肥料都唔知升定跌，你睇下呢兩星期d肥料價先

打cam 邊隻好

3m 內 cam邊隻好

Cam位 Socrates or del Piero

90個隻唔會升架 好似係

係唔會升

middle pele

淨係得熱山會升？

90 togs嚟

sanchez同aurier先係rttf

一定支持，已有IF版Kane同Son

我熱？你走先，我幫你頂住

我成日用佢後上射
咁睇嚟可入90版本

油雞

隊波除左等tots換埋對閘之外都諗唔到有咩好換了

10周年都冇就真係反高潮了

我刷完巴德美收工
賓硬化太麻煩 好多人唔醒水

兩隻都用過入左HL SON好好用

pro player慳錢都係靠呢d位

一定有 以今年EA勤力程度 肯定又推出下D莫名其妙嘅活動好似今之果個嘉年華 其真係無神神特登整

好夠用90 最緊要靚

唔係勤力，係窮啊
唔出promo點呃人課金

其實嘉年華應該pass直接合落birthday囉

不過將一個event拆散做多個events，數錢都數得多啲

其實如果有玩過fifa Mobile 嘅話
其實前兩年出過
又係呢堆嘢

講緊嘉年華

89油雞果

呢條撚屌啱啱入場真打
畀我入咗球之後即走

有1m 可以點樣upgrade?
Petit kante son 都係untrade

隻邊爐都untrade

Rio係咪都食shadow好d??
琴晚1.1M執左隻

89 定91好？

不過其實都3月啦，個價都會keep住跌嫁啦
賣人唔打wl又玩小個星期，好快無得玩

不如盡力砌dream team ，留小小錢炒下卡
唔好預會升50% 100% 啦

D moment icon 無expire day, ea其實都唔會預個計升好多

Bb blanc

早2日先賣左

EA係咪ON9冇啦啦又SET低左隻嘉年華Mertens既max price到40萬又斷多次貨

油雞89好過91

係

可能今晚有隻新mertens 所以先降番去 明知今晚d人個個都放

唔係掛咁快又有

記得Neymar嗎

Toty marcelo cdm 係咪勁過toty kante

用左40萬整佩奧爾黎做肥料，開哂d包得1隻85

Marcelo H/L 應該偏攻擊多D

唔會掛 點會咁快又一隻mertens 比人屌死都似

ea怕比人屌？
ea公廁黎ga

不要說了

有冇巴打記得上年呀朗係tots跌左幾多
終於儲夠一百萬 諗緊賣唔賣埋身家入呀朗

上年2個月前係而家個價

哇屌 星期五3點鐘打wl 全部爆機隊黎

隻hulk 值唔值得做？

星期日先打是常識吧

我反而覺得fut birthday 會有新包皮，新世三卡

90包皮+10CHEM 屁馬 定88福+8CHEM 屁馬

放ST 同RAM 位

佢係

成個post最型最靚仔就係佢

包皮

包皮屁馬係end game卡

入場轉442 唔叻sm 淨係識彈彈波 咁樣排陣岩唔岩用？ben仔應該用咩style? 本身想買90阿古獸但太貴 見ben 跌得咁勁 忍唔住買左唔該大家

等6月砌包皮POTY卡就真係爆機
上年好似係屁馬

birthday會出D錯位卡 好似上年bale會出Lb可能今年簡迪出RB 尼馬RM 咁樣

唔會再升嫁喇 都尾水

咩錯位，佢出返出道打嘅位，bale出道係踢左閘

咁上年個活動係個球員之前有打過先出嘅
eg. 朗RW Bale LB

屌 唔記得redeem
今個星期冇得打weekend league

sorry 7左

換完人轉完陣打online啲人都仲係好差，個個first touch都係要拎成秒黎修正係咪個ac有問題

屌你老母第二次中呢條撚屌

個ser又出事 打咗幾場wl都係唔順

今年可能揀啲同fut同一日生日個啲出嚟撚狗

上年係出個球員出道嗰時打嘅位

RTTF 幾時會升？

睇EA心情

傳緊阿仙奴同李城想買Tie仔
希望下年英超見到佢

值唔值得上轉下？

用左alderxxxxxxx後防穿曬窿

打英超就有真樣

有時候 找不同其實好煩 換左一個人 要人睇哂11個 見到得一個唔同左 唔信自己對眼搵多次 最慘係搵手機睇 要拉上拉落

咁又未必

佐狗都未有

sorry啊巴打

Fred

德甲11點公佈potm

不嬲要等一年先有

歐聯八強抽籤

想問下如果點都有兩個要8chem，應該揀 ST RW定RB CB

前好過後

睇咩球員 不過後防食左shadow應該影響唔太大

一定係前場8chem
後防唔夠chem 窒嗰一下就輸一球
不過8chem其實影響不大

你指前8定前full chem? 我係 ibra + TOTY bale 或者 walker + David luiz ，其中一pair可以full chem

88 rijkaard /90vvd ? 拍雷斯邊隻好

前8chem

Ok多謝咁多位

屌 近排係咁輸 好撚奇怪咁樣 入去一睇tactic原來全部default左 我屌你老味EA

ibra / bale 7-10用落都差唔多

曼聯。。

屌你老母我隻lingard

想睇疤狗出局

獌狗表示未驚過
你估呢隊疤仲係09/11年版咩
依隊係美斯朋友隊咋

但都打得贏呢隊獌啦下話
巴黎輸on9姐

真心曼迷都冇咁既自信講D咁既野

in so b i trust

x2
車狗最中意見到疤出局 好心涼

講實力一定唔夠砌
但巴黎有版睇
上年羅馬都反cup

曼聯好似改左主場先
唔可以同曼城同日主場

我利d UCL又爆升左10幾萬

正常 狙 猁 鏝 疤
理想 狙 波圖 鏝 獌

你個樣好撚怪架咩？做咩唔見得人？

無晒親切感

國米輸波真係on撚鳩 隻persic再升一格supersub fit 鳩哂

8 chem 左bale 兩個月，而家10 chem

無分別

歐聯歐霸卡幾時再upgrade

大盗即刻升到仆街

futsawp 果個可唔可以用friendly 做

係時候入telles

冇意外就半夜至聽朝

硬係覺得ea等下個禮拜先出futbirthday
可能今個禮拜出team of the knockout stage做緩衝

好大機會
有大嘢佢會預告

team of knockout
有朗有小花

冇啦 carniball延長左1日

加埋之前歐聯歐霸出左motm 得今個周中既波又當event出咩

意假野

國米舊年靠伊卡迪carry
今年扭計就

中左隻88 硬吹pulisic

玩開意甲隊可以點夾？

super sub

Quick sell

邊度講

獌連齊腳就實有得打 同當年車仔一樣打士氣波
好耐未見過英超3隊以上入8強 前年重講緊英超沒落 而家已經盛世

阿仙奴鬥拿玻里

M朗坐底90

慢到咁
90都冇用

星期五既server真係世界級 好耐未輸過咁on9既波

100%豬硬既波

有愛 而家用全車打 wl

成日都遇到啲人平時skip開replay
但係去到絕殺/加時入波就Full replay再衝鏡
平時嘅禮貌係扮都扮全套呀唔該

原本個in pack倒數今晚完 變左聽晚

絕殺都唔得

可能平時skip開以為係當然
係應該要睇化啲 太著緊對自己唔好

2m嚟講
All in bb pele定 middle 告魯夫？
告魯夫好似高啲雙五星

睇開d吧 無寫明話要skip嘅
平時打個時擺定個水樽 人地唔skip 咪飲啖水

同意算啦 放開D

幾點德甲potm?

bb pele
體力高，值好多
又好扭d

Sam gor thx
諗住完game前盡地一博

我軋幫賓爺報一箭之仇

夠打嘅咪挺直腰衝返佢鏡
唔夠打就認命啦
人人心想事成天下大亂

你玩開靈活嘅就一定冇問題
仲會覺得好撚爽

potm是咪10點

2100－2200隨時出

究竟隻干蛇幾時upgrade

華西打黃潛
干sir機會黎喇

應該聽朝？

sif pogba同普金係咪差好遠？
想upgrade

差唔遠，射波勁啲

$440 收1mil net
有意請tg

仲有冇巴打幫下手刷任

from 87rw包皮 upgrade to 90st
完來真係爽好多

走位射術起碼高一班

90包皮會推介食咩咭？

finisher/marksman

星期2晚坐定定睇sam哥
Sam哥會唔會係節目推介t仔同bb pele比人

唔信

我最柒

pele就唔洗特別講啦
tie仔就肯定會講吓

大叫stay back最強左閘